計落,下世做印度人好過做中國人

係就係污糟d
不過起碼可以上youtube 同做天才嘅機會大d

大a大b大c大埋d

做貴族就係
不過做咖喱人個代價重過做貴族

你係中國人？

負評係俾你d細字

最撚憎印度雞，屌你

做印度女人慘過死

T GAY